屋久島2d1n

有冇巴打試過屋久島縱走

打算兩日內行晒白谷雲水峽，繩文杉同埋宮之浦岳

呢個都睇左 想睇下仲有冇其他巴打去過

去過，繩紋衫上山，訓左一晚，白谷雲水峽落。
第二日落山，膝頭哥痛撚到行唔倒路。

我的話最起碼都會plan 3日 你當落山休息一日又好 遊吓屋久島又好

去邊間小屋訓？

原本想去高㙇小屋嘅，但去到覺得間屋好臭同有d陰森，所以臨時轉plan 去新高塚。
其實要行遠好多，但個段路因為少好多人行，所以沿路見倒幾隻鹿同馬騮。最重要係，新高塚間屋離廁所有一段距，所以屋仔唔會有公廁味

btw, 夜晚好似有小動物出沒
同埋我覺得屋久島係值得留多幾日嘅，我有租車揸，去環下島，吹下海風係幾正。 如果夾到啱時間仲可以睇海龜屙蛋/海龜仔。

其實邊一邊既登山口有冇咩分別

就巴士時間

即係邊一邊上山都無所謂，可以互通？

識玩wor poba

伸手黨
你去邊度咪上邊個登山口囉。
你打開個map就會睇倒

網上唔多地圖係縱走，而家問清楚都唔得？
又要屌又要答

心諗
樓主都唔係第一下就問點玩

的確你d問題係好基本。。。你可以google 日文網站 漢字+ google translate 就揾哂你要嘅基本資料

咁呢位巴打答唔答到呢 你講到咁基本

唔該你自己食番D

如果你知答案 點解唔直接答我

如果打幾隻字就GOOGLE到嘅答案 我直接答咗你 你就真係伸手黨喇

我玩過2d2n
由淀川登山口出發 -> 白谷雲水峽
有咩想問

其實樓主你睇完膠巴打同kmdd個post
有咩唔明先問會好啲
人地好心答你 話你兩句 你就唔好起哂鋼
的確有好多資料係google 到
腳程需時 注意事項個啲嘢search 唔到先問